{
    "Account": "账户",
    "Account Balance": "账户余额",
    "Account Code": "账户代码",
    "Account Name": "账户名称",
    "Account Statement": "账户声明",
    "Account Type": "账户类型",
    "Amount": "额度",
    "Apply": "应用",
    "Assets": "资产",
    "Balance": "其他",
    "Balance Sheet": "资产负债表",
    "Cancel": "取消",
    "Cash Flow": "现金流",
    "Clear": "清除",
    "Closing Balance": "收盘余额",
    "Code": "编码",
    "Credit": "信用",
    "Date": "时间",
    "Debit": "借款",
    "Delete": "删除",
    "Double Entry": "双入口",
    "Email": "电子邮件",
    "Expenses": "其他",
    "From Date": "时间",
    "Generate": "产生",
    "Horizontal View": "横向视图",
    "Journal Entry": "记事录的记录",
    "Ledger Summary": "账本总结",
    "Liabilities & Equity": "债务和股权",
    "Loading...": "装载",
    "Net Profit": "净利",
    "Note": "标记",
    "Opening Balance": "开放余额",
    "Phone": "电话",
    "Profit & Loss": "利和损失",
    "Reference": "参考文献",
    "Reports": "报告",
    "Revenue": "收入",
    "Status": "情况",
    "Subtotal": "部分总数",
    "to": "在",
    "To Date": "截至目前",
    "Total": "总数",
    "Total Credit": "总额",
    "Total Debit": "总额",
    "Total Expenses": "总支出",
    "Trial Balance": "试验平衡",
    "Type": "类型",
    "Vertical View": "垂直视图",
    "View": "视图",
    "Warning": "警告",
    "Actions": "行动",
    "Grand Total": "总体总数",
    "All Status": "所有状态",
    "Total Revenue": "总收入",
    "Select Account": "选择一个帐户",
    "Add Note": "添加一个注释",
    "Period": "时间",
    "Note added successfully.": "已成功添加注释.",
    "Draft": "草案",
    "Posted": "发布",
    "Description": "描述",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "TOTAL": "总数",
    "All Types": "所有类型",
    "Change": "变化",
    "Generating...": "产生一个...",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Rank": "职位",
    "Adding...": "增加一个...",
    "Note Content": "备注内容",
    "All Accounts": "所有账户",
    "Expense Report": "开支报告",
    "Select date": "选择日期",
    "Generated on": "产生于",
    "No transactions found": "没有发现交易",
    "Equity": "股权",
    "Total Assets": "其他资产",
    "Generating PDF...": "创建一个PDF...",
    "This action cannot be undone": "这种行动不能撤销",
    "Comparison": "进行比较",
    "How it works": "如何使用",
    "Enter note content": "输入笔记内容",
    "Enter note title": "输入注释标题",
    "As of": "截至",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Select date range to generate the report": "选择日期范围来生成报告",
    "Select from date": "从日期选择",
    "Select to date": "选择到日期",
    "Show Zero Balances": "显示零余额",
    "Financial Year": "财政年度",
    "Are you sure you want to delete this note?": "你确定要删除这个笔记吗?",
    "% of Total": "总的百分比",
    "ACCOUNT BALANCE SUMMARY": "账户余额总结",
    "ACCOUNT STATEMENT": "账户声明",
    "ASSETS": "资产",
    "Account Balance Summary": "账户余额总结",
    "Accounts will be automatically categorized into Assets, Liabilities, and Equity": "账户将自动分为资产,负债和股权",
    "All Balance Sheets": "所有资产负债表",
    "Are you sure you want to delete this balance sheet?": "你确定要删除这个资产负债表吗?",
    "As of Date": "截至日期",
    "Assets should equal Liabilities + Equity. Please review the accounts and transactions.": "资产应等于负债+股权. 请查看账目和交易.",
    "BALANCE SHEET": "资产负债表",
    "Balance Sheet Comparison": "资产负债表比较",
    "Balance Sheet Comparisons": "资产负债表比较",
    "Balance Sheet Date": "资产负债表日期",
    "Balance Sheet of": "公司资产负债表",
    "Balance Sheets": "资产负债表",
    "Balance sheet deleted successfully.": "资产负债表被删除成功.",
    "Balance sheet finalized successfully.": "资产负债表已成功完成.",
    "Balance sheet generated successfully.": "资产负债表成功生成.",
    "Balance sheet not found": "没有找到资产负债表",
    "Balance sheet will be validated to ensure Assets = Liabilities + Equity": "资产负债+股权将被验证",
    "Balanced": "均衡的",
    "Beginning Cash": "开始现金",
    "Beginning Cash Balance": "开始现金余额",
    "CASH FLOW STATEMENT": "现金流量说明",
    "COMPARATIVE BALANCE SHEET": "进行比较的资产负债表",
    "Cash Flow Statement": "现金流表",
    "Cash Flow from Financing Activities": "融资活动现金流",
    "Cash Flow from Investing Activities": "投资活动现金流",
    "Cash Flow from Operating Activities": "经营活动现金流",
    "Close Year": "关闭年份",
    "Closing Date": "截止日期",
    "Closing...": "关闭",
    "Coming soon...": "很快就会出现...",
    "Compare": "进行比较",
    "Compare Balance Sheets": "进行资产负债表比较",
    "Compare with": "通过",
    "Compared on": "较于",
    "Comparing...": "通过比较...",
    "Comparisons": "进行比较",
    "Delete Balance Sheet": "删除资产负债表",
    "Delete Note": "删除注意事项",
    "EQUITY": "公平性",
    "EXPENSE REPORT": "开支报告",
    "Ending Cash": "结束现金",
    "Ending Cash Balance": "结束现金余额",
    "Enter the financial year (e.g., 2024)": "输入财年 (例如2024)",
    "Expense Category": "费用类别",
    "Expense Report by Category": "分类的支出报告",
    "Finalize": "完成",
    "Finalized": "完成",
    "Financial Year to Close": "财政年度结束",
    "GENERAL LEDGER": "总的说法",
    "GRAND TOTAL": "总额",
    "General Ledger": "总账本",
    "General Ledger Report": "总账本报告",
    "Generate Balance Sheet": "创建资产负债表",
    "Get started by generating your first balance sheet.": "通过生成您的第一个资产负债表来开始.",
    "JOURNAL ENTRY REPORT": "报道",
    "Journal #": "记事本#",
    "Journal Entry Report": "报刊记录报告",
    "LEDGER SUMMARY": "总结",
    "LIABILITIES": "责任 责任",
    "Liabilities": "其他",
    "Loading comparison data...": "负载比较数据...",
    "Net Balance": "净余额",
    "Net Cash Flow": "净现金流",
    "Net Increase\/Decrease in Cash": "现金净增加\/减少",
    "Net Loss": "净损失",
    "Net cash from financing": "融资净现金",
    "Net cash from investing": "投资净现金",
    "Net cash from operations": "经营业务净现金",
    "Net income will be transferred to retained earnings": "净利将转移到保留的收益",
    "No Balance Sheets found": "没有找到资产负债表",
    "No Comparisons found": "没有发现比较",
    "No account transactions found for the selected date range.": "没有找到所选日期范围的账户交易.",
    "No accounts found": "没有找到账户",
    "No expense accounts": "没有费用账户",
    "No journal entries found for the selected filters.": "没有找到所选镜的日志条目.",
    "No ledger entries found": "没有找到账本条目",
    "No revenue accounts": "没有收入账户",
    "No transactions found for the selected account and date range.": "没有交易被发现的帐户和日期范围.",
    "Note Title": "标题",
    "Note deleted successfully.": "已成功删除",
    "Notes to Balance Sheet": "资产负债表的注释",
    "Opening balances will be created for next year": "开放余额将创建为明年",
    "PROFIT & LOSS STATEMENT": "利和损失的情况",
    "Profit & Loss Statement": "利和损失表",
    "Search by financial year...": "按财年进行搜索...",
    "Search ledger entries...": "搜索大本的条目...",
    "Select an account and date range to generate the report": "选择一个帐户和日期范围来生成报告",
    "Select an account and date range to generate the statement": "选择一个账户和日期范围来生成账单",
    "Select balance sheet to compare": "选择资产负债表进行比较",
    "Select date to generate the report": "选择生成报告的日期",
    "Select the date for which you want to generate the balance sheet": "选择您想要生成资产负债表的日期",
    "Start comparing balance sheets to see them here.": "开始比较资产负债表,",
    "Statement Period": "报告期",
    "System will calculate balances for all accounts up to the selected date": "系统将计算所有账户的余额,直到所选日期",
    "TRIAL BALANCE": "试验平衡",
    "This will close all revenue and expense accounts": "这将关闭所有收入和支出账户",
    "Total Equity": "其他",
    "Total Liabilities": "其他",
    "Total Liabilities & Equity": "其他 债务 资本",
    "Total for Assets": "资产总额",
    "Total for Equity": "总额为股权",
    "Total for Liabilities": "债务总额",
    "Total for Liabilities & Equity": "债务和股权总额",
    "Unbalanced": "没有平衡",
    "View Comparisons": "查看比较",
    "Warning: This balance sheet is not balanced!": "警告:这个资产负债表没有平衡!",
    "Warning: Trial balance is not balanced!": "警告:试验平衡不平衡!",
    "Year-End Close": "年终收盘",
    "Year-end closing completed successfully.": "年终收盘成功完成.",
    "You can review and finalize the balance sheet after generation": "您可以在生成后审查和最终确定资产负债表",
    "e.g., 2024": "例如,2024年"
}